點解講早晨咁自然，講午安咁古怪？

因為佢都係我同鄉喎

多數人問食左飯未

hi, 24小時，咩身分都用得

24 小時見到人都係講早晨